【佛州校園槍擊】本可制止槍手殺人 佩槍校警事發時竟呆站校外

發生槍擊案造成17名師生喪生的佛羅里達州瑪喬麗•斯通曼•道格拉斯高中（Marjory Stoneman Douglas High School），一名佩槍的校警被揭發事發時呆站校外4分鐘，沒有及時進入校園制止槍手開槍殺人。

當地一名警長說，當19歲槍手克魯兹（Nikolas Cruz）開槍射殺師生時，校警彼得遜(Scott Peterson)竟站在建築物外一動不動。彼得遜事後被停薪停職，周四決定呈辭。警方沒有透露會否落案起訴彼得遜。
該名警長說，經翻看閉路電視片段和向目擊者問話後，證實彼得遜在槍擊發生時，只在建築物外戒備，從沒有進去。當被問及彼得遜當時應如何處理事件時，該警長表示他應「進內，警告槍手，殺死槍手」。
路透社/美聯社

我諗起D老師要拎搶，突然有個學生拎槍沖入黎掃射~
唔知老師可唔可以"警告槍手，殺死槍手"

侵侵仲叫啲老師帶槍 , 真係笑死人

就係驚d人靠唔住先要多幾個老師持槍

諗起班中女教師拎住支槍
可能仲恐怖過個槍手

你估佢地敢開槍 ? 打殺人要承擔咩心理壓力 ?

巴打小心

手槍 vs AR 15 步槍 (M16 民用版)

Trolley problem ,一定會有人拉手制既

個PETER WANG仲勇武

為份工去死？你都on9

講就易 冇人冇物 多過一個就死緊

真英雄

Good guy having guns

冇人叫佢射頭丫
射手手腳腳制服到槍手就得

警方沒有透露會否落案起訴彼得遜。

呢度啲撐槍人士呢
gd guy having guns 啦喎

有無頭盔避彈衣先。

又黎
你玩槍game都射唔到咁準啦 睇戲睇多左

你覺得手腳個範圍好大?

人地打機好勁架

平民點會咁易有LMG同SAW
頂到盡咪AR-15改到接近M16

打少D機啦

SR-25都未必咁易買到

美帝宜家first responder protocol 係第一時間同槍手或者恐佈份子駁火。唔似以前先封鎖外圍等swat team.

一條雜差夠唔夠火力同佢駁火呀

教師帶槍唔容易比人偷

Law Enforcement第一個去到現場的話
第一步係report
之後就identify hot zone
再嚟establish command
之後就engage

個雜差係用嚟拖住佢地同埋轉移目標
撐到有reinforcement

如果你一嚟就lockdown等swat team
你就等如逼入面班學生同個槍手困獸鬥
入面亂過閪
個槍手真係打火雞咁打學生都得

所以Trump嘅提議係啱 俾多d人識用槍 至少無咁易淆

咁佢真係用黎吸引火力

你叫一個連邊個學生上堂講嘢都未分到嘅人開槍射手腳會唔會一廂情願咗

情有可原，阿彌陀佛

講起警察龜縮

教書要做埋保安一職

咁差佬都禁止配槍啦

其實唔係警察驚黑力架
係驚左膠傳媒屈佢哋種族歧視

可以告咩？玩忽職守？救係英雄，唔救係正常人，根本無野好告

緊係疏忽職守啦 如果唔係 咁請佢做咩 ？ 比佢佩埋槍就期望佢有事要親自上陣啦

疏忽職守可以炒，唔可以告。

校警都係警察 有長期訓練射擊
有危險就唔入去 咁要你做咩？
不如放個紙牌公仔

當年Colombine 差佬就係咁先搞到多學生傷忙

15年兩公婆係LA恐襲。四個差佬三分鐘內到。即時入去clear and engage 唔等reinforcement 連傷者都唔理.

pubg有4陪都射唔凖啦

人唔笑 狗都吠

支持Trump Trump 老師揸槍
校長要唔要揸RPG?

你講完唔會覺得自己無知？